星島日報: 林鄭月娥令建制派議員打了一場無謂的仗

情勢急變 行會成員也蒙在鼓裏
2019-06-15港聞

（星島日報報道）...

林鄭今天在宣布暫緩決定前，將會會晤所有建制派議員，向他們作出解釋。今次林鄭搞出《逃犯條例》風波，令建制派議員打了一場無謂的仗，最終卻落得灰頭土臉一無所獲的下場；相反本來士氣低沉的民主派突然「翻生」，建制派在區議會選舉中必然大受影響。林鄭即使今天如何向建制派議員賠不是，建制派心中這條刺相信亦難以拔除。

做仆街野唔使還呀?

暫你老母
緩你老母呀柒柒柒賤婆

唔好意思阻少少時間，希望可以入黎睇睇！

抗爭之後，有更重要既事我地要去做！

總有一日，朗朗乾坤，一片清明！

請支持限權！

區選今年要簽確認書

其實都好危班泛民

星島都係

有人權法未必會咁明目張膽

未必？

你失憶選舉主任幾大權？

你失憶立會DQ咗幾多人？

你覺得啲泛民區議員呢幾年無講過本土/港獨？

又想卸責啊？成班港共、建制畜、警畜沒有一個是無辜的，全部都要付上代價

暫你老母

何生

寸王出黎抽水

尚書大人真機靈，風吹那邊擺那邊

邪惡中共代理人
林鄭月娥死全家

建議派無一個係無辜
做奴才做得咁唔忠誠

扮乜鳩煙仔何,想幫保蝗？

煙仔何條仆街

佢美國果個香港人權與民主法案
唔係香港人權法

牆頭草到你呢 你老味星島狗

大家記住瘋狂回帶，不能忘記建制派如何差點害到香港永不返生

黑暗兵法

星島係建制資金 唔係特首資金
下年選舉 驚建制輸到仆街 依家鬥快割

咪撚住以為割蓆就得，你班仆街

笑死

仲仆街過文匯大公

美國先有用
香港既基本法佢都唔理

616重點

1. 撤回惡法
2. 撤回暴動指控
3. 撤銷對手無寸鐵、和平示威者之起訴

另加一個
撤銷官員、警察及損害香港民主人權者進入外國旅遊、工作或居留的權利

好似應咗今年車公支籤文

會唔會又有一波選舉主任制裁行動

班建狗笠曬水有打過仗咩

宜家全部人就扮無辜

我好似有朋友係選舉處做
佢話依家原本一日收到幾百個電話 千幾份form
自從禮拜三之後
收到幾千form 過千電話
仲要好多十幾廿年無投票都出黎
今鋪真係血債票償啦

緩你老母咩

林鄭死全家

未投過票，所以希望夢見選舉主任嘅聯絡資料，向佢請教投票程序。

多得林鄭先抽得出班黑警
咁大件社會毒瘤傳宗接代式壯大都冇人諗過要整治

建制派打咗咩仗啊？縮足咁多日都叫打？

好憎星島